張超雄：為何警方不預約拘捕我們，反而清晨入屋搜查？ 難道怕我們走佬？

唔係塔哥提一提都發現唔到原來張超雄又鳩up
張超雄究竟訓醒未

警方今日拘捕 7 人，包括前立法會議員陳志全及朱凱迪、民主黨胡志偉、尹兆堅、黃碧雲等，指控他們違反《立法會（權力及特權）條例》有關「藐視罪」及「干預立法會人員罪」，涉與 5 月 8 日內務委員會會議有關。民主派今召開記者會回應事件，認為政府巧立名目，以「莫須有」罪名打壓議會異見。民主派召集人胡志偉表示，他們仍會堅守議會戰線，盡力表達市民對政府不滿的聲音。

胡志偉續說，當局檢控是為震懾民主派議員，讓他們更謹慎、慎言，並減少衝擊主席台。他提到，民主派議員明白政治打壓只會變本加厲，但他們仍會堅守議會戰線，「要將應該講嘅說話，無畏無懼講出來」，守好議事平台，以及為民發聲的工作。

工黨張超雄則表示，今早 7 時有警察上門把他拘捕，並展示搜查令。他形容搜令的搜索範圍很廣闊，涉獵他的衣著、書籍文件及電子工具等。他不明白為何警方要入屋進行搜查，而非作預約拘捕，「有咩咁迫切，（警察）要突然清晨入屋，係唔係驚我哋立法會議員走佬呢？到底憑甚麼道理要做這場大龍鳳？」

尹兆堅指出，「保皇黨」議員及政府才在藐視立法會，因為他們從來不守規則，對自己不利的人就「打茅波、搬龍門」，直到最後就以法律手段打壓。他說建制派議員在當日內會會議也有違法，例如工聯會郭偉強拖低陳志全，何君堯及黃定光則向自己「批踭」，「為何（當局）矛頭只針對民主派？」

今年 5 月 8 日，立法會內務委員會因未能選出正、副主席，原主席李慧琼稱參考「外界法律意見」，於當日下午召開特別會議，由她主持，被民主派質疑越權開會。民主派議員包圍主席台抗議，建制派議員及立法會保安亦同時包圍主席台。李慧琼在混亂中宣布開始會議，民主派議員繼續包圍主席台及叫口號，李慧琼驅逐多名民主派議員包括朱凱廸、陳志全、許智峯、楊岳橋及譚文豪離開會議廳。混亂中民主黨尹兆堅受傷，需要用擔架床抬離。

佢好似。。。講出左事實

預約師

係心理第一共產黨做嘢都鍾意係半夜三間拉人 以前越共都係咁 第二人眼瞓嘅時候 戒心會降低呢個時候先來拉你 第三當然突擊等你毫無防範容易搵到佢想搵嘅嘢

同埋可以一次過搞埋屋企人